PPRB呢個部門到底有乜撚用

次次黎到現場呢樣唔知 個樣又答你唔到
又話頭先唔係現場唔知道情況
叫你去投訴 無number點投又係答唔到
咁你出黎托柒咩
成個部門執撚左佢啦

係冇撚用

落晒order
唔會交人出去

所以一直都唔應該PPRB出黎講
邊個分區做野就指揮官出黎講
即係元朗單野就元朗指揮官講

咁既公關去雞場做蛇頭都唔請你啦
好意思叫自己公共關係科
笑大人把口

特登走出黎做擋箭牌姐
咪又係condom

咪一樣係黑警，用嚟扮好人，內心一樣醜陋不堪

藍衫condom

咁撚大鑊 頂級公關都收皮喇
點答到警黑問題 咪一堆陳腔濫調頂住先

負責講大話

警察公共關係科（英文：Police Public Relations Branch，縮寫：PPRB）於1967年成立，隸屬於香港警務處行動處支援部，主要責任為向公眾提供警務處的資訊，透過與社區及傳媒的聯繫，鞏固警務處的正面形象，使到公眾維持對香港治安的高度信心，並且鼓勵公眾協助警察維持治安。

真係好撚有信心啊屌你老味

如果警察本身係正面既,點解要鞏固正面形象?
因為有黑警嘛

正面形象

比我做pr都唔識做,點撐？

根本好多野都講唔通.
要夾硬兜結果就係唔回答一係遊花園.

利君雅再咁問落去，PPRB 會比防暴更快崩潰

清算一定要清埋呢班撚樣
之前屯公個次走出黎個條友偽善到仆街

岩，又唔熟案情又係第二手資料

其實無用